8個鐘？點排呀！

痴燃線

排緊咩？

上去屌住閪睇樓

以前可以迫沙甸魚咁睇可能都要2、3個鐘
而家疫情攪到要3倍時間，變相幫埋發展商做勢

咪係, 因疫情容納人數少左, 要排耐左, AA狗吹到多左幾倍人咁